覺唔覺侵係扮輸撚狗，其實係部署緊超級終極絕地大反擊

宜家只係俾緊拜登同deep state假希望

› ...
【新聞看點】屢敗屢戰川普越戰越勇有絕招| 大選舞弊| 選舉| 大紀元 - 大纪元

獨家：美國總統選舉特朗普最後的兩招絕招令自己翻盤！ - YouTube

冇咩可能,都係老登上台,
唯有寄望可以頂到呢4年

似啦

侵仲有真．絕招

twitter ban trump證明佢地其實好驚

侵仲有最後絶招.gif

似啦 侵又撚狗

冇錯，最後會係14億人一齊衝過台海作結 let’s go China